香港人爭氣d自己出廣東話狼人殺

之前開電視就睇到77台開電視拍左套狼人開電視
但係成班香港人玩狼人殺又要人地蝗語或者台語
乜撚野「過」呀，「跳」，「抆面相」
完全唔知Up乜撚野，講野都唔知意思係咩
抆屎我就聽過，睇人面色我都聽過，係抆面相唔知你班香港人做乜鳩

成日話光復香港，玩狼人殺又鬼死咁誠實
求其跟風用人地的語言玩人地的遊戲
俾d民族精神出嚟
用廣東話重新演繹狼人殺
「過」咪叫Pass lol，「過」乜撚，睇見就燥
「抆面相」咪叫睇面色lol，抆乜9
「X同Y係唔認識的牌」，你又Up乜撚，「X同Y係唔知道大家身分」咪得

自己留意下啦，岩聽想廣東話多人識就咪撚再用蝗語同台語。

有咩狼人殺建議就係下面講

幾歲呀

仲狼人殺

點解唔玩trpg

睇過微辣玩狼人 d用語真係有陣柒味

唔係叫狼人咩 乜撚野狼人殺

香港人玩得既話應該係叫Killer?
狼人殺呢個名好似係支那黎

agree